「有結婚請入」苦惱緊用咩心態結婚好

有啲驚 唔知將來點算
想各位巴絲 分享下你地點樣決定到結婚呢一步

因為有左 所以下定到決心？
覺得對方係好適合 好啱個個唔洗換 所以下定到決心？
因為比人求婚所以下定到決心？

求分享

唔好咁呀
好大鑊姐

大不了咪離婚

我就係唔想咁先想大家分享下 下定決心嘅契機係咩

因為想同呢個人一生一世行落去

有冇曾經覺得 我好似可以搵到個更好 ？

省略2萬字⋯

取決於：適合！

冇

推

價值觀相近 就得
我拍左一年幾就結婚 而家七八年了

柏拉圖問蘇格拉底的婚姻故事
google下到咗咩階段

性關係而家如何？

7年仲keep到，犀利

其實我想三四日一次 但佢唔想 果時嘈左一輪

用咩心態？

Good question

我同我老婆都算係一見鍾情嘅。識咗三日就傾咗次通宵電話，第二晚約食飯然後就一齊咗。拍咗五年半拖之後結婚，而家都差唔多結咗五年。

嗰陣剩係想俾幸福呢個咁堅強嘅女仔，而家都係想繼續俾幸福呢個捱咗十六個鐘幫我生個女嘅老婆。

另外，我知道我要搵個管得到我嘅女人做老婆，如果唔係嘅話啲錢一定左手嚟右手去。而我老婆就真係管得住我個人同埋啲錢，佢仲要之後做埋會計師。簡稱我計劃成功，搵到個幫我儲到錢嘅好老婆。

點解唔想

咁佢身體係幾奇怪
想要果星期會好濕
但另外果兩星期 就算睇av 都會好乾

咁我梗係想成日做啦

嗰陣真係冇乜特別，佢話結咁咪結囉，同埋大家一齊咗已經好耐習慣晒

拍咗10年先結

唔好結婚
千祈唔好結婚
如果我唔係結左婚
我唔會喺呢度同你哋講呢一番說話

同人相處好麻煩
淨係旅行都睇唔清一個人
要住埋D問題先出晒來
仲有對方父母
無品又唔識尊重人
老婆死都要生BB
又唔考慮自己無錢
係過去好多年都無工作果隻
又唔為BB著想
女人想生仔同男人咸濕一樣無理智

用mma十字固鎖鳩老婆

我爛命一條，怕咩？

講埋幾歲先比到建議你